M 記大聲講解 SWOT analysis ，隔離左右即刻望過黎

= 曠世奇才

仲SWOT?

屌打real analysis

屌打 complex analysis

屌那星我係M記大聲唱九因歌都無人理
你哋班靚仔真係大撚晒

係 m 記大叫潛龍唔入中大廁所

屌打circuit analysis

應該只係太大聲

Kirchhoff Voltage Law
Mesh Analysis

structural analysis

我著hsu bba hoodie去m記
唔出聲已經俾啲女抄牌

real analysis 有幾real

好pure好real

Really toxic